美政黨副主席：唯有動用「叛國罪」 川普才可拯救美國

美國南卡羅萊納州立憲黨（Constitution Party）副主席、參議員競選人布萊索（Bill Bledsoe）向媒體表示，美國總統川普唯有啟用軍事法庭，拿出中國介入本次美國總統大選的證據進行軍事法庭審判，才可「拯救美國」，軍事法庭是用來審判叛國罪（treason）。

布萊索受《大紀元》採訪表示，川普和美國國家情報總監拉特克利夫（John Ratcliffe）曾多次透露中國干預本次美國大選。拉特克利夫曾向《CBS》記者透露，包括中國、伊朗以及俄羅斯等境外勢力干預本次美國選舉，預計明年1月將發布相關調查報告。

布萊索指出，軍事法庭不同於戒嚴（Martial Law）和《反叛亂法》（Insurrection Act），布萊索表示，他並不認為「若使用《反叛亂法》意味有人和中國共產黨在城市發起暴動，有人要推翻政府時，該法允許軍方介入。」

布萊索提到，目前川普提出法律訴訟逾大多遭到拒絕受理，「美國法庭有許多深層政府（Deep state）的人，包含政治人物、中情局以及聯邦調查局」。布萊索認為，既然美國的民事法庭不關注這些，「那麼，只好使用軍事法庭。」

布萊索解釋，軍事法庭是用來審判叛國罪（treason），布萊索預計國家情報總監拉特克利夫宣布相關報告後，屆時軍事法庭將會介入，布萊索稱：「我相信資金來源將會顯示，中國共產黨精心策劃整個事件。」

放風了

大家都係等内戰吧
到時想無政府就去藍州
想比trump管就去紅州

一睇到大紀元三個字即走。

又然

侵侵

入黎睇到大妓院
算吧喇

侵侵又贏

大紀元

政變又點呀 出兵囉
唔出呀麻 咁等亡國啦

Push